負責前線警察入一入黎

你地唔好再咁天真啦!
你地認真咁諗下，我地示威者當初既訴求
只係撤回送中條例，但係林鄭一直企硬
由得我地既憤怒加深，之後6.12個日
又畀膽一哥向前線人員發出指令
用布袋槍同橡膠子彈
如果唔係佢畀膽，你覺得會用咩
打死咗人咁點算，好明顯係林鄭係背後撐腰
話就算真係打死人都會冇事
林鄭都好成功將示威者怒火燒埋你地
到近日警民之間既衝突越黎越惡劣
好老實講如果到最後政府要交人
肯定係交你地出去先，因為你地有出手
唔好再信你地上司，你上司最緊張既
只係佢地自己份工同家人
絕對唔會緊張一個冇血緣關係既人
你地係咪想有人為依一場林鄭引起既社會紛爭
而失去性命，你地先安樂
希望你地睇完好好諗下
如果認同既 麻煩7.21做翻一個真警察
去保護我地對抗一d已經失去良知既魔警
做翻一個真正既香港警察

駛乜撚野同佢地講耶穌
有少少智商反檯好撚耐啦

冇 我都係講一次

你估佢地唔知咩
個政府同警隊高層跟本wfc
後生果班大部份有良知既都搵緊後路
走去其他部門啦
係後老屎忽走唔到
發哂癲咁打

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞